香港邊一條屋邨最多廢佬同冇人氣

有啲屋邨真係好恐怖

關我撚事咩

屌你老母

咁你又係度？on 99

我住私樓

荃灣象山邨

咁你又係度？ on 99

呢個係我個post我梗係喺度啦 on99

呢個係我個連登我梗係喺度啦 on99

富山邨

暑假幾時放完呀戇鳩兒童

😂笑左
完啦 好嗎

🤷🏻‍♂️屌你
吃屎 好嗎

就快完 10月中返學

舊邨已經好多啦